年紀有咁上下既和理非又準備有野做啦

咁多位年紀有番咁上下既和理非們
新年仲有兩個月就到啦 搵定地方印
光復香港時代革命 利是封
睇下班藍色物件 收唔收
記得啲字有咁大隻得咁大隻

洗鬼利是封，我一早叫咗我D後輩今年拜年
我出口號上半佢地接唔到下半就冇利是
發夢俾double

推

印張五星紅旗封比啲藍屍